其實肥妹個身體係咪特別暖？

好想搵個肥妹攬下。。。

某d

你見冬天班肥西著到厚一厚跟住話自己其實唔肥，係著多左衫先顯得肥左就知佢地好撚怕凍

試過掂到d肥妹仔身體 好暖

講緊少肥

新陳代謝慢 應該唔係

有冇肥絲入來share

個閪應該熱到好似水煲咁，一插條撚入去就熟鳩左

一刀桶入去 噴出來既全部都係脂肪

攬我

你想攬我

你估我想架

唔係，我好撚涷

唔要男人

好呀

No

特別臭

想嘔

係 暖笠笠咁
男朋友冬天成日攬住我

乜撚野肥妹，肥婆就肥婆啦

唔知

攬我啦